好心蘋果日報改下佢個收費制度

淨係可以用信用卡交錢真係好on9
唔知可唔可以研究下differentiate in-app purchase 同埋上網交既費用？
姐係上網交=3蚊
in-app purchase 就3*1.3=3.9蚊
或者統一網上交同in-app都收$3.9 但網上交嗰九毫子可以當儲喺個account入面
儲夠一筆錢（i.e.3蚊)之後換membership period 或者送比其他人？
同埋可以lum下去7-11一次過入數落蘋果 之後蘋果逐個月喺acc度扣錢

78月加埋收三蚊真係太少 仲要每三蚊就有一蚊捐左比反送中基金
中間蝕埋比信用卡公司真係唔知剩返幾多
再加埋因為收錢流失既讀者所損失既廣告收入可能都唔少
講真 就算要我比三十蚊我都肯比
明白蘋果驚有啲人太貴唔肯比 但最少都應該比我地自由比tips?
強烈建議蘋果日報係payment 介面加一個field比我地自己填比幾多tips
同埋唔知蘋果日報有無donate button
如果佢肯整一個 肯定好多人願意捐錢比壹傳媒

以上全部都係一個P牌仔既FF 唔知有無牴觸app store 條款
for the uninitated: 嗰0.3係蘋果税 App Store 收既佣金